全民跟機 香港太危險 唔想受傷請留係安全地方

已向老闆請假
我真係驚搭搭下車比人打比人斬

你講法唔太準確
聽清楚:

呢件事反映香港不再安全 係無地區性架, 係全港都咁危險
呢件事係反映左香港警察既執法態度
只要係攻擊緊反對政府既示威者 佢地就可以置之不理 更什係加以合作, 哪管傷及任何其他市民
亦不只元朗/西鐵一帶危險
一日無有效監察警方執法既組織, 香港都已經係進入危險狀態, 除非另有武裝去取締香港警察保障市民